全世界停工，搞到全球冷化

外國Ｄ氣候撚係咪凍撚死哂？